獅子銀行ATM連四千都㩒唔到

係石門站 第一次拎八千唔得 第二次四千出又temporary out of order

同站有恆生atm可以㩒

大家快D㩒。咪俾班廢青得程

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

好彩我趕得到撳左

港島好似仲有充足現錢咁
今朝先係東區某狗鐵站中銀atm拎左1萬
(細公司只限用中銀出糧)

一早再去美金ATM 㩒

岩岩俾我兩個朋友拎曬

816㩒錢 816遮打 818見

巴打 好波

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

兄弟爬山，各有各做，㩒錢無分國界，小朋友都出嚟幫手。

推

有咩撳咩，癱左個ATM

建行達陣

［突發］建設銀行總行ATM停止服務

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

借位